# Es muss nicht immer AWX sein.
## Ansible+AWX  - ein fester Bestand und auch die Grundlage für AAP(ehemals Ansible Tower).
Doch abseits von AWX gibt es auch Alternativen:
* Polemarch 
* Semaphore 
* Rundeck

Was können die Alternativen?
Für wen könnten die Alternativen interessant sein?
...

Hier gibt es bald Informationen zu diesen Alternativen 
Vorzügen und unterschieden untereinander und zu AWX

